民意！美孚街坊全場雷聲如雷 向示威者致敬！

真係唔抵幫？

推

團結就是力量

下次空投ok?

6個月前

好感動呀

美孚不嬲黃

唔好見有錢就話藍啦屌

手足加油

2019年架

P牌垃圾舊Post

傻既
藍既就唔出街啦
順便報手篤灰

牛津定理擒晚有出現

Push.

美孚好似不嬲投開公民黨

Btw美孚邊忽有錢

係今年先黃㗎咋

民意！

Mr. Siu: "跪求大家討論 全民支持醫護“你唔封我封”大行動"

do you mean "牛顿師"?

之前張永森 黃達東都係藍
得伍月蘭一個民主派
係今次先公民黨全勝